[I/A] LAST IDEA ラストイデア (99) 又一垃圾活動

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

屌你老母死蝗蟲
就嚟可以出個乞兒仔名單
呢班就係呃巴打綠石嘅賤人list
暫時有小豬手、WHYNOTBOTH

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

雷龍 應該點玩求教學

不過咁諗 個活動仲有咁多日 , 目標係打齊咁多件當時裝換或者儲下就算

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

值幾錢

時間幾星期終於有貨賣得出

終於收到隻男轉轉 唔洗由頭升過 同埋收裝
可以唔洗再對住隻死靈 感謝放AC既巴打

刷左起碼100場黑龍都未震過黑龍裝

呢次活動值唔值得打?
冇玩火法係咪唔洗理

啲裝雷法用都正

有冇人研究到火雷BUILD
見3*跌果隻手無詠唱係咪唔駛諗普攻流

佢老味 刷左成日炎2
震隻守護戒

其實係講緊跌果set定換果set有用?

想問平a火法係咪最好用依個5*頭

呢隻戒會唔會有人買

如果招火雷融合彈可以射三舊 又貫通又感電就好勁 純ff

有錢既話就活動頭/火自殺爆炸頭/反屬頭

要件衫做skin

仲有活動交換嘅頭, 唔洗錢但要肝, 有耐性貫通

隻火雷手好貴.., 想睇有冇火平A的巴打試用

跌果SET, 隻手就唔夠紅色果隻手套黎, 但如果你有心用晒跌果SET, 手褲鞋, 其實還好。
件甲個反擊特效都睇落還好, 但我冇實際著過唔知點運作啦。個人黎講都係用返雷技衫感覺好D

利申: 垃尻圾雷盾冰

打唔郁3*... 王關海量的小怪...真係痴9線
唔知換唔換到...

冇錢 我係死窮撚

想請教下各位巴打, 點解我隻轉轉轉11萬攻 打落黑龍度都係2-3千?
到E家都重係TIME OUT 我係斧雙劍,關唔關我用火斧事?

岩岩打到地城雷杖,依家手渣2把但好似唔覺佢個技會X6

想問下，點去打山賊，我爆埋機，圖1仲係得88%完成度，係咪有關我未打

我4萬攻冇試過timeout, 要睇斬擊倍率, 如果你有用黑龍劍就睇埋光倍率

黑龍除左光攻其他都食好少
可以用光劍轉佢

利申 聽講係咁 我都未贏到

圖2 支線向左行 有兩條分枝
向上就會返圖1打山賊同學龍職
向下就係打黑龍

感激！

買左VIP之後變左單機驚
單人10連快過組隊幾倍

冇追po
d章係咪得做quest有

每日重置: 10場炎上, 2個章

但係唔係組隊一人震 全家震咩
如果咁睇機會上好似組隊著數
除非自己爆水速刷
重點 係依個月費真係搞唔掂

你全家震自己咪又係得一件
機率一樣架喎

心理作用, 4人同1人震率一樣, 唔會加埋一齊

即係係

有三萬幾綠同一堆5星想放
有冇巴打接貨

D汽水有禁大杯得禁大杯, 等你拿拿聲飲完快D走

唔係點氹你買體1+2再買石買水回體

收靚屬弓鏈

光劍好似係得佢跌果把? 無錢買
點解哩度巴打綠石可以儲得咁快, 我連防甲都未有

我都係無神甲無防鏈無光劍

乜柒都無

我都想知

火3終於識震

雷雙龍 點令變龍黎出雷圈

好似你咁日日地城震貴裝咪得

雙魔心得

我點滿左雙魔，入關一變龍就唔識出雷圈

我見條片好似冇開AUTO, 關唔關事?

普攻SET左雷圈未?

屌, 4個5星有2個係守護神

咁耐以嚟,地城一震ONLY

震都仲要賣得出

守護神靚技有機會賣到依家盾職場興起

咩價

屌太快手落bid 睇左效果無睇lv
買左支60杖 但我得45

震左把自用火斧

未必蝕, 當慳尿結石

電波未set

個幾LV好快升完啦

成60定70連隻活動王都未震過

SL震毒斬甲, 乜撚野嚟

剩係買左exp 1

去刷防鏈
刷到你拎得起把杖都未有防鏈

2隻80左好耐都未有

刷緊1-4果條

我就黎3隻80 都仲未有

咁地城神甲難打定防鏈難打

唔升第3隻啦

活動個堆火雷裝賣唔賣到錢

我碌光劍拍到萬7 only 要買趁手

是咪有人收石 稅前4萬2

咩價位

如果鬥氣唔點招物耐都夠75%
係咪用冰好多過鬥氣

想問弓鏈 要打咩keywork先揾到？

不嬲冰係好過鬥氣, 物防+多D, 同埋會冰人

睇你有冇谷爆擊率玩反骨心

頭先禁錯左開公開房, 秒入一個60LV
屌你班廢物2星都唔知夠唔夠打

きゃっつあい

呢條好似弓d

打擊build先會鬥氣
斬都係用冰啦

無物/刺/出血, 仲有咩用

Thx bro 但我想揾果條
又唔識打日文

開住個五十音表逐個對番平假名

講左咁耐 都未見到盾build

技黎講理論上冇問題, 劍盾鬥有3招打擊AS。減CD夠既話可以無限開技。BTW, 太窮, 裝未睇

咁應該用邊條？
唔想用防鏈想換條攻擊型

42000稅前石放唔放到800

放俾日本仔就一定得
放俾連登仔就未必得

依條岩唔岩

42000稅前石 益大家 700

隔左成個幾兩個星期都未打到一件賣到石既裝
想買件8000石既裝都唔知要等到幾時

Same

Thanks 巴

仲有2幻2稅前石
360有矛人收牙 課左VIP想打個和回本

有無咁難 頭先又賣左雷斬電鞋8000 白字

唔岩thx
無用緊二刀
屌條腰好正但我買左另外一條

機率ge野唔出就唔出架啦
出裝又係刺 打擊又無人票

Search果度 分享個懶人方法
上攻略網copy件item名落google translate
日文下面有堆英文字 照住打就可以

斷左幾日體1體2
已經忍唔住想課返再加VIP了
汪汪汪

課左VIP續埋體2

之前見巴打話25000綠放500
我諗35000放700？

賣27000税前綠石=20000税後 $500

炎3隻boss偷偷地改勁左？

同一個build 琴晚明明auto 10連無問過題
今日auto 次次都fail

係咪有BONUS STAGE有時D小王幾勁

未夠穩or唔好彩

今日10連成日中綠石任但係唔識震

5月27日 雨
今日開始冇體1體2
開始出現手震腳震

係時候續續佢了

我寧願中綠石任

唔係
原來次次入boss個stage 就變返人
on9 Ai
琴日打佢兩條血先變人
break down 果幾秒夠殺埋佢

唔好開AUTO

打咗幾十場3星未見過古代樹枯

10場1隻

紅幣打活動會唔會出?定只可以靠任務銀幣換?

靠任務

感謝

各位巴打定期更新下綠石價位，等小啲人比人呃 我岩岩放左2w5 仲係450

劍+雷有無得玩

我係打擊BUILD 但攻擊技剩係用普攻同盾衝 好似都係冰好過鬥

三萬收把吸魔光劍可以咩質素

你點交收咖

依件裝要打咩字先搵到 thx

打左兩連 兩次sl都係佢
兩次都震

屌你個閪

放稅前 16000石
$250

不負責任實測, 活動隻手射3粒雷火彈, 有穿透, 麻到怪

個心臟新裝都屌

下 d stats 廢到嘔

麻到怪因為你有學到雷招技姐

綠石又升值?
10萬綠石值幾多錢

史心舊野黎

係咩 無見過

盾衝AUTO 改左版之後好廢
依家AUTO因為默認改擊近玩家既怪
所以盾衝距離變到好短
未改版之前盾衝成日衝勁遠
一嚟整體DPS高左吸血吸多左
二嚟識自動走位避技 特別係火牆火隕石
依家俾佢改到好垃圾

之前auto亂打怪又俾人屌

屌好心死靈打炎3就唔好AUTO啦
成日遇到D第一場手動之後全AUTO既仆街

死靈過街老鼠

打build沒虛空衝擊波點清怪
同埋射波仔倍率又高
上恐怖又可以減低敵人攻擊頻率+降物理耐性

請問斧應該搭另外邊兩個職 ?

我用守護鞋已經清哂所有兵

其實反屬頭即係點?

今次活動very hard都得?
得就ok啦 行自己喜歡個build

求你本身個人配置 係唔係射三粒火既杖 穿透火波？

今次活動得 但黑龍打唔贏
諗緊係咪鬥轉冰高防返丁丁咁多都好

想問問打build auto到嗎心動想砌 但好在意auto

黑龍我鬥氣拉打贏過一次
不了 唔會再打

岩啊
論坦 堆骨又骨質疏鬆
論清怪 無骨爆又係慢
AUTO 召骨又唔係聰明 有時因為有血代又亂用 整死自己
利申 :前死靈已棄

有無巴打可以帶刷氷3, 70斧雙靈

聽落幾勁, 我仲未出到

點解咁值錢

組隊既話基本上完全無問題 反正改版之前都係盾BUILD打黑龍
依家係比以前大力左咁解
SOLO既話我覺得守護鞋必須
如果唔係要點幾招清兵技

自從我刷左隻守護鞋之後個人明顯高左大隻左自信心返哂黎
咩狼3 龍5 門前5 全部1.5倍速AUTO

我雷法黎
成身都係加雷技裝, 除左3連新星杖, 同隻手冇特效裝

雷盾冰, 冰得招物防升左

不嬲加3圍係最值錢 仲要黃字 物抗同hp回都係top

雷法都要一齊玩彈幕game
刷極都係得頭下身鞋

睇片佢個範圍同3火球一樣
如果火法都麻到怪咁好多關都安全好多

因為有雷職個感電先麻到怪炸?

火法學雷職咪麻到怪 過粒特效波本來唔會自帶麻o架

都要有雷屬攻擊trigger先麻到

而家係普攻trigger麻, 同我學招雷技麻怪係兩回事嚟

寶寶 なの 我鯨仲有冇玩？

佢係普攻觸法特效有雷屬 再用雷屬感電麻怪
同其他有電屬特效既裝一樣 雷傷係雷傷 麻怪係雷職被動

寶寶琴日賣左AC 好似係

我咪就係講緊手特效+雷職麻痺
本來嘅火球法邊有人會學麻痺, 學左都觸發唔到

本來既火球法唔學麻痺點學mp盾

ok you win

講下姐 我明你講咩了

咁隻隕石手賣得, 黑龍要谷光斬傷唔用, 火法又有新手唔知仲賣唔賣得出

想問掟隕石變掟煲係咪活動裝黎
入街場係咁見人掟煲

打擊隕石戒
地城裝

想要?我有隻

未見過見佢幾得意姐

想問下SL金貓會唔會跌彩裝?

會 不過仲難過普通sl小王跌

小王我都未跌過

少年太年輕了, 未試過3連金貓?

有冇人賣石 要10萬 2千hkd 有意pm

呢個POST好多有錢佬

我買貴左條防腰破左產 唔係夠我收反頭神甲。。。

玩LAST IDEA 做電競選手搵食

VIP月費 七舊幾, 體一體二 又三舊幾
加埋成千蚊月費 , 用二千買石又好似幾合理

AUTO SOLO搵鬼睇

好似D挖礦機咁

搵食, 唔係比賽

唔差在撈埋直播打機 FATFAT

用完2000買石咪又係要交月費先玩到

2000夠你300支水玩2個月

齊曬裝, 其實有乜野好刷....

刷到全紅字+全金冠

想問市價 稅前定稅後 200蚊10000石？

諗起之前架車, 改到超靚仔, 執到無野好執...
之後無耐就賣左....

幾有道理 買哂成set神裝之後就爆機棄game

刷到部機自燃換屎為

前 無乜人慢慢同你計稅後

唔該巴打

稅前40000 800 有冇人要

玩一個月好啦 兩個月又要包多個月體1,2

拎得2000點會差在過幾舊水

合理 皮完大腳完催殘完唔放等仲咩

呢三部邊把好啲
上面45
中間50
最底40

中間

Tg?

最上+爆擊 最底-cd 但中間係咩

揀中間因為其他stat?

稅前34000 要?

絕對無
用左1個星期刷雷神劍殘雷 垃圾到無朋友
唔好浪費時間

@ice1001

中有精英殺手, 火球法AUTO打BOSS廢

cls e家呢個石價 等於我套裝過三千銀 (雖然有啲食左炒價)
以前 online game 一件靚裝(非神裝)都好似無咁貴

呢把同火龍弓比邊把好啲？
最底招技係咩嚟？勁唔勁？

說明隻驚人氣好高, 大家可以放心課

玩得雷就一定要玩普攻

稅前定稅後?

se真係唔係好想屈服係佢到

唔知你以前玩咩 但我以前玩過既某幾隻係講緊成千銀先有一件 曾經玩過一隻叫星塵傳說既傻鳩驚就係咁

se:同我跪

而家BUFF左應該似D樣, 但同轉轉都係冇得比

就黎追到日本仔個價

黑龍5間房 5間都係轉轉轉

急收60000綠石收裝
留TG

之前你先話放ac 放石
咁快收番？

條腰有無價

轉轉轉22lv 斬唔夠高協力會吸唔切 mp

放ac， 可穩單刷黑龍，6件地城裝，岩岩課左體包12，40幾件彩裝，有意留tg
10攻， 16萬耐

想要兩隻盾SKILL+2 盾之極意+3 守護神戒

見都未見過

玩轉應該無會要連擊心得

同隻火雷手特效一樣

新裝？下面都係火電波
但有人玩火雷弓？

啱啱課就賣ac

謝巴打

冇時間玩個fd 本身佢都諗住賣石賺幾轉

單刷仲快過幾個人打

THX, 唯有掉上去8000即決睇下有無人接貨

個市而家咁高價
有價有市梗係走咗先啦

活動隱藏裝, 同火雷版雷反甲一樣

斧雙靈? 我轉左幾次BUILD都係唔算太穩

得+2 其他白字
mp屬
無物魔全抗
錯技
你無vip都唔建議你放上去哂位阻時間

打機咋依加 賺錢做咩幾日時間打3萬石賺得兩舊不如星期日朝早去派幾粒鐘傳單

想問下呢條褲會唔會有人收？

依加個個都打緊個地城你無5-6個黃橙都唔洗再po圖問

我都打到新鞋 火雷裝 依家唔似有人收
唔知之後有無新BUILD

其實一日都賺到最小6w綠石，但真係冇時間

賣稅前綠石34000 hkd 680

收到唔該巴打

有意歡迎pm

真係咁穩定日日6w？仲要最小咁就唔洗翻工翻學啦 全神貫注打呢隻game好快上樓

呢幾日都keep到呢個數，最多10w，幾把劍幾隻介都搞掂，其實唔難真係，一場黑龍先3分到

打乜野可以穩定6W 100枝水黑龍

咁易出咩

其實可以點玩 當火龍弓咁玩配雷職？
好似用火龍弓仲好？8000一堆靚屬

最小2把劍1隻介，未計其他

冰弓齊裝ac有無人要
用防鏈掛到黑龍

可以買埋攻鏈 做玻璃大炮

呢到大把打黑龍ge巴打對幾多場跌到幾多野心知肚明
可能佢vvvvip ac 無得講啦

幾多場物，1日打3場3件，30場3件，定3分鐘一場一日打10個鐘3件

你地係咪穩刷長刷速刷先？

既然你有信心講得岀穩定 你依加應該做嘅野係辭職/唔翻學 收多3個80lv ac 再用每日6萬石去買翻一樣嘅build 俾d ac 每日24w石 日薪1200 再叫朋友幫手 開公司 全部掛黑龍上市 分店 之後嘅野唔洗我教

繼續放ax 留tg

十幾枝水走唔甩

下次開post 可以放係開頭做入坑潮文啦

唔洗做咩，隻game頂盡咪玩多一個月 你話玩多幾年仲keep到價就冇咩所謂

震驚13億人！手機game上樓大法！

有冇人會收冰法AC

笑到我 穩定每日6萬 當平d賣都1000hkd 1日 仲要auto 你當挖礦咁玩 一個月都3皮啦 咁你個號想賣幾多 相信你單刷快刷到 但吹到穩定6萬想引人落搭

不過上個禮拜未更新真係3日賣石賣左5200 仲係賣緊100 10000

你咩裝？ 單唔單刷到？ 有冇穩定團狂刷？ 你一日成功幾多場黑龍

打黑龍真係可以100%穩咩, 條龍行埋一二便已經好易死, 更何況掉率邊有咁高

我唔係，無你咁叻識神裝開auto 制
我死靈狗無得auto

個個見你咁賺法即刻進入大黑龍時版啦 咁多人玩se仲會執？岀條超黑龍 究極黑龍 真係執過陣你已經unun腳坐係半島俾條女un緊再笑住我地班傻仔死刷爛刷都係得守護者介子
成功需要突破性思維 做人做狗 自己決定

我都話我信你穩刷快刷 但運氣掉寶野 講到每日有固定收入

光劍妖刀 hp吸10，mp吸0.39，神裝而經得

所以我有講呢幾日既平均數

賣ac 有意pm

其實有神裝識得click入場開auto就唔值得認叻比個ac 4歲細路都做到

到你隻game無人玩啦仆街

人地幾日搵到5200仲唔叻？

而家都唔係玩過關啦，黑龍過左其實都爆機，同埋我冇認叻，見你地質疑好似好驚奇咁

3日賺52萬

前兩日想收隻男轉轉無人理
收完突然又咁多人放AC

佢好快統治地球，係我錯，巴打我黎奶喇

我就無你咁勁單刷到 但我搭街場搵個靈氣轉轉團 都可以做到99%成功 個個幾十萬DPS 3分鐘完全無問題 唔明你咁想突顯自己個ac咁勁想做咩

都冇人用男角

無人質疑你過唔過到，你係咪認叻有眼睇ge心照
呢到2個禮拜前就刷緊啦掉率西得滯唔刷姐

放貴啲
不過佢真係歐
大把巴打刷百幾埸乜都冇

完左體pack又唔想課

可能佢刷左幾千場

呢D濕碎啦
我全車重新噴過, 換曬正廠配件

第一要搵團， 第二要搵到靈氣既轉轉

600收多30000石 稅前

癡咗線又收

真係搵得咁多 仲放咩
都係放係到auto 寫個script屋企仼掛啦

大家都假設左隻game仲可以玩多幾十年，笑料

呢樣真搵錢都無時間 咁d時間用係邊

笑左睇來大家都鍾意大波波
但係,
但係我怕出街玩比人望到我用女角
笑鳩我毒嘛

一日6萬石，當最cheap 水魚價都一日600
除非佢連寫掛10日機都唔會，唔係起碼都放6000啦
巴打記得企硬唔好減價

打威光三星協力
人地三十萬傷 我就得十萬傷
好灰😂

最水魚價放石，隻game 有1個月命夠你萬8蚊wo\
你諗住放幾錢

就算係依加放係電腦掛多十幾日都係搵緊錢 又唔洗時間 真。賺夠 都想俾人賺下

你保證一個月內係咪仲係呢個價？

無比人踢過到就算啦

邊有笑料 係覺得你60000石一日都唔賺 益巴打 好佛心姐

講都哂氣，個個打機為搵錢咩

保證唔到 定你打算一個ac放到一萬？你要記住個ac無你個速刷團=垃圾一個。依加單到黑龍嘅轉一街都係

呢家已經用緊50% discount 黎計黎比位你抽水
而且綠石價有上升趨勢
掉番轉問，你保證一個月內係咪仲係日日出6萬石？

係喎 咁你做咩賣石賣ac 賣ac都話想回本 賣咗5200蚊石原來係捐去山區兒童？

第一次打到

我就岩岩10連又一件都冇 咁又半個鐘 都唔知你一日有幾多個鐘

唔為錢又唔玩咪Free 放個ac出黎囉
收錢放ac 就唔好話唔為錢喇
自己企好立場先啦

好似係你自己講賺錢先

你唔好理，總之人地一日出到6萬石

火法可以先有少少用 仲要抽到火雷全抗+雷技去麻怪

根據我地刷果時經驗，閒閒地都30場 0震

一街都係？ 呢到有幾多人得想問？ 我唔洗團，幾個人刷條龍仲多血仲慢

我講唔講你都係一邊話唔係為搵錢一邊搵緊錢

我自己有條雷鍊, 再打到都唔會去生產, 無乜用

想買3日賺到5200個AC
係咪要十皮港紙

係喎 幾個人刷原來慢d㗎？咁你頭先速乜鳩刷團吖？救命

今日震左幾次, 不過冇佢講既光劍同戒, 都係D唔岩屬既褲鞋

打幾多次先夠震幾次
燒水

咁就係冇時間，講左好多次

總之人地就中啦！駁乜！

同fd玩有咩所謂？？？

接受唔到打機都要望住個男人行黎行去

唔使擔心，我都係用男角
醉愛男人

你比個ac 我地寫script 幫你掛機，賣石錢我4你6喇

係咪呀？

講咗好多次 放部電腦整個按鍵精靈擺係到係唔需要哂你時間

應該打左7枝水左右

唔識寫

但係要收MINIMUM CHARGE
一陣打3日520綠石都賺唔到

原來自己單刷快過4人 咁個速刷團仲叫唔叫速刷團

有咩所謂，掛機ja 嘛
我就唔介意打機有錢賺ge

依加科技好先進 唔洗客 㩒幾下就有

人地咁穩定6萬石點會俾你收到charge！人頭豬腦！

速刷團意思係快過同穩定過街人

人地都唔係為賺錢

我真係ok

單機就單機啦, 一個人點成團?

咁人地質疑你過陣做咩撻鳩人有無速刷團？可能人地單刷好快呢

呢個位都好咬 幾個禮拜前已經開哂群 一班人圍內係到刷啦

佢話自己一個刷唔到

上面講緊收charge吖。你講到咁穩定夠唔夠膽先唔好一日0震又輸打贏要喎

重點係前者

單刷唔到既話咪用速刷黎比較，你要問我點先有機會有咁既成果，我咪照講返我既做法

點解人打黑龍我打黑龍, 我打10幾枝水穩定2萬石都冇:(

係你地問我點做到先，我講返事實出黎

勁
已經推左上熱門

成功

你無速刷團

come on baby tg

懷疑寶寶個AC既運唔夠穩定先放

弓要點玩？係咪無選槍點都低攻？

如果你話我撻鳩人既話， 咁我講我既做法出黎，你地質疑啲咩？唔信都冇辦法，信既咪參考下

上面有

差咁個單刷唔到既FD幫我速刷差咁個單刷唔到既FD幫我速刷

原來你打算俾建議人參考d咩？定個方法就係速刷團？
無錢有咩方法？去搵囉！thank you

記住要4個人速刷

買埋vip 唔洗兩分半鐘一場
都做唔到每日有穩定收入

人地4人速刷團 都唔關有無vip事

巴打你用火龍弓 都可以套裝過3000銀

咁你d炒都食得幾勁下

下唔通係咩？ 你地問我方法 我咪照講
一係買靚裝單刷，冇既咪搵幾個長時期穩定刷到既一齊刷

屌 眼訓回錯 自

咁你地問我點做到係點解？ 我唔明

我以為係例如個團有咩職 有咩build先叫建議同方法 你呢d鬼唔知吖洗去參考你咩

其實依把野 係唔係無人會買
玩光劍以外既劍已經少
佢仲要係雙手劍 疊埋心水變做石好d?

仲未計之前一格賣野 兒登水魚多？

打唔打得贏根本唔係重點
打得贏唔代表日日賺到6萬

有人用，不過少d
可以試下賣

依家好似防具先值錢

勁屬仲要8000先會考慮下

我都話信你刷得好撚快 但你講到每日平均6萬石 笑左一笑姐

穩定

又係日本攻略網最強裝備 掛8千都無人要

之前5CH都串鳩個班人 根本就無玩過
全部都係看圖寫字

有無人收冰弓滿裝ac

講左幾多次 我係話呢幾日 大家啲閱讀能力係咪有問題

d 網仲寫緊死靈SS 就知肯定係on9
死靈絕對係ZZ級

火雷雙
遠射三火球近就三新星再加埋火雷波

你地唔似係想知呢啲wo 有邊個問過我呢啲咁耐

你係咩語言能力有障礙 幾日都叫穩定就摺埋啦

下 係你自己話俾緊參考方面我地喎

不要再說死靈了

咁呢幾日真係穩定做到咁樣 之後係點我點答到你 到今日仲賺到3萬到而家

佢會自己近就三星遠就火波？定會梅花間竹？

用左邊果招偏多，之前玩龍係咁
放錯位就狂射雷波唔埋去新星

唉 我深潛算 比人笑單刷唔到 明明街場有雙靈氣 又快又穩

好似幾好玩

未夠快！

咁你地問我質疑我係為咩？ 唔係想知點做到咩？

今次活動關, 差唔多每次10連都有200~400綠石入賬

3分鐘 一日打得480埸
可以穩賺60000
好歐

得隻爛裝轉轉轉同地底泥 協力好慢
solo 直頭time out 已經唔想打

三火球唔穿透有意思咩我比較在意活動關跌個隻手 用平A火玩會唔會射雷火混合彈可以麻怪

早知就唔應該答咁多位既問題，就唔會咬交，唉我打完放ac句野留個tg就收皮就冇事

無計, 試下打直D金裝博下
我DPS都係得24萬左右

打2星咪得我見2星怪任打到好上仲有幣拎

我得10萬頭
我都唔知推乜，斬得千8%，又無乜屬傷裝

係啊我用再低lv d 小號打2星解算

你話你1日負碌6萬出神裝都話有可能 日日就真係過份左

有隻3星先出

我信
打得快根本唔緊要
最緊要每日跌一把劍兩隻戒
理論上三場就可以做到

更新完到而家的確平均有6萬，我冇呃你地 一係我用錯字，唔用穩定用平均

480埸480把劍 一日幾百萬都得

呢個活動關係要有屬傷先痛

雷法係咪 雷雙冰
隻雷就黎65lv 有d 裝換下順手洗埋職佢

我信了

屌你仲要1場

無武器可以點

活動關 五分内一場單機算快定慢

慢

我逐場打架 因為要手動開靈氣
打左8枝水喇

算啦，8支水唔bam你

意見既話，單刷我覺得最緊要係hp吸%推到上9%以上

點樣可以扣快啲? 王怕咩傷?

繼續維持一水一史，有望25水埋單

同迴避50

魔呢 我衰係無mp

光劍

Mp回覆170 mp吸0.4

好夠用

食光傷定 光劍技屈機 未見過光劍技

你click 入去佢屬性表有架
食光傷

冇睇一陣咁多花生食
btw個acc賣幾多想日日賺6萬綠石

e家雙火斧 8萬攻 如果換1火1光得返六萬 感覺伏左

推

賺夠了 1萬左右啦

咸魚 雷冰盾
高難 雷雙龍
好似係

岩岩把光劍賣左3萬石
差兩把就有6萬石喇

咁寶寶個acc抵d

咩屬3萬 揾緊技傷全屬 光屬金字 加吸魔

成身4星廢裝係咪要雷冰盾

打boss橙字
技傷黃字 其他白字

想問依個邊到出㗎

打山賊有大量

兩件差唔多spec既裝

一件10500 仲有1個鐘完
一件14000 仲有10分完

大家會追左下面果件先定點我怕一陣上面果件仲甘

原來係咁
山賊係咪差唔多乜都有機會出到

稅前 可打電話俾我

清收綠石玩就爽手D啦

冇其他遊戲玩

其實你貼張圖就證明到 有2日都算日日

唔慳啲又要再收

冰雷腰賣唔賣到錢？

收得綠石梗係買個快架啦

btw 1個鐘其實都唔算耐
心入面set條底線bid住10分鐘先 過左底線就轉追1個鐘囉

How much ?

邊6件地城裝

希望下面果把唔過15000已經加左兩次時啦把野

有冇靈氣轉/坦同我刷2人刷黑龍
小弟27萬攻弓手

賣稅前10萬綠石
Hkd200=10000綠石

呢度D有錢佬最鍾意推價, 你仲要係度講, 佢地搵兩搵就知係邊件

要既留tg

我要灑

有d睇頭 不過唔知有無人玩冰雷多數冰盾

即刻又加左一次時

你明點解我寧願賤賣都懶得再玩呢，唔洗全auto,剩係入龍關望幾眼都得，但咁既跌率都係早走早著
佢最衰就係俾我享受過高跌率先黎改，如果我改落率前未開始打，應該都唔會即刻對隻垃圾game心淡

而家係你個ac唔夠穩定啊

賣ac 有地上最強出血裝

不嬲非洲人
佢地成口話我歐洲寶
真係有苦自己知

賣ac 有child登頭十強度既雷裝

最歐一定係4蛇

可惡 又想收石了

付費巴?

一萬
你都係自己繼續賺算把啦

數埋都唔知有無10個main雷法

垃圾驚D石愈炒愈貴

試左 平a法入左隻手玩
點埋20點雷屬麻痺
不過機率就係trigger到雷波再60%...
67級越級打活動3*平a到王房磨到10分time up
隻王仲有1行血
王好似麻唔到

試下掛出去先反正買左vip

日日穩賺6萬綠石
蝕住放的

全auto無計架喎，條龍埋左邊吸唔切血咪會出事
我賣俾你之前都講明曬架啦

多謝SE 抽25%搞到綠石愈黎愈少
1號reset果3pack 1萬綠出返個價應該會跌返d

留tg

我懷疑搞勁笑巴打真係會出一皮買acc
有無人開賭

3星 你冇死到？

到時入返把黑龍劍&裝, 去刷黑龍玩殘個價先

唔係掛

個個都係咁諗, 點知刷極都唔震

睇佢留言咁耐，佢係果種好想勁，但又唔識玩又唔會自己去研究，只會老味用hkd買石返黎將d神裝裝到全身都係就以為好勁
連思考下要點砌裝都唔會諗，見人地話邊樣勁就買邊樣然後塞上身度用

依隻GAME賣野有紀錄 快D貼圖出黎證明自動6萬 勁過比特幣

係咁易，黑龍劍依家就8千啦，仲會賣得出3萬？
我未賣前刷左至少500至一千場，都係出過二把咁多

行開一個鐘原來有花生食, 潮文記得放下個post頭

冷門 盾勇測試完~吸唔到血好撚硬~頂到黑龍6-7下就瓜~
有冇其他冷門流係勁?

盾勇好似係要用life force係咁放技回

賣稅前10萬綠石
Hkd200=10000稅前綠石

越黎越多人齊裝單機到就會降啦

而家資訊咁流通, 勁就唔冷門啦

姐係邊招?

屌洗左做雷雙龍，爛裝d 攻速好慢好廢
又要洗過了做番雷冰盾算

整埋個普攻build可以退坑了

狼頭, 樹手, 黑龍手定唔知褲

之前個排 有外掛都好似話要無限中出黑龍搞柒個市

雷冰盾最舒服穩定

爛裝應該洗乜都唔夠轉轉勁

好似少左最關鍵嘅加護鞋

封咗拍賣 即刻收咗皮

等多D人齊裝先講啦, 依家仲係早期
到6月中有新主線, 新裝隨時可能重新砌過

好似有開新AC再課再衝到去黑龍, 然後再封

加護鞋地城趺?

537槍佬

長駐邊招技先回到血?

基本上都一定要走屌 呢條友套裝咁靚都有排打
我諗活動頂穿防帽係我地唯一機會

個個都2刀 轉轉 好悶

比王暈都係有機會死

勁就多人玩架啦
好正常

各巴打有咩建議去邊道刷裝？兩隻戒係垃圾。冰3要抱大腿

試過連暈3野俾佢屈死
但基本上係好穩定

係都唔出只腳

咁盾勇果招life force 姐係邊招?

本身儲好綠石玩其他build, 而家佢個死人活動令我要繼續掛轉轉

咁辛苦刷N咁多場. 換隻轉轉上啦

邊招普攻範圍最大

基本上套裝單到黑龍就唔會死, 我單刷點左減傷靈氣唔開都穩10場

答左, 解BLOCK返我先

從來冇BLOCK 都係鳩UP 叫春下

我單唔到黑龍都係95%穩定10回
靈氣技俾我拎走左, 得轉轉一招

無wor 出奇地未埋到身清到 當然無得auto 要邊邊跑類似死靈果種

單刷唔到黑龍都可以穩刷3星

突然又想玩返
淨係拍賣

抬價師

明明隻王火水雷抗低

但一拳差唔多可以打死你

中抗, 得光係低少少, 仲要高斬抗

召喚火法既大家

利申：儲緊錢買轉轉build

用金裝+垃圾彩裝都夠, 平平地直購返把裂空座就完成

巴打唔好抬我把火杖啦

雷法用左咁多綠石, 都唔夠轉轉垃圾裝穩陣

Tg

普通中配裝轉轉 唔洗頂屬都可以自動黑龍 吹脹

呢隻驚只有兩個tier, 轉轉tier0其他fun build

答我啦

連出6把試過未？ 一轉10一把

trigger雷波 目測高唔高機率

你講緊招回血技? 我上面明明答左
ライフフォース狼頭, 樹手, 黑龍手定褲有

有無中配AUTO黑龍裝睇下, 準備將資源放返落隻斧度

唔洗巴打出手d靚裝都貴到傻
琴日個反屬頭12萬幾

要執就高配啦, 睇SE尿性可以轉到執笠

邊有咁多綠石, 我唔係日入6萬果位

樹手係邊關?

咁多…得9萬點抬

賣稅前綠石40000 = 800 hkd

記念樹之森, 已經收起左, 但山賊會出

我冇tg 可以打俾我

唔該付費巴~想再問多句長駐邊幾招?

冇玩唔清楚, 剩係睇呢度D大佬講過輸出加護鞋回血life force

有頭髮邊個想做…

貓奴巴用左自己個數值計

有無盾勇岩使?

個活動要打幾多場先有40 COINS??
打2星打到宜家先十幾
ON9活動 換一件裝都咁耐

拆撚左佢做虹石賣1000 我諗需求量大過守護神

第一次加時11000>而家16000

如果火屬固拉多 雙手斧流點build裝技

裝備都有分高低配置
咩目標先

諗住換一件算

我自己無玩轉轉 但係同我一齊打黑龍果位話 得6件固定 然後屬性達標就可以 妖刀+光劍 雙僧惡 全白勇甲 光鞋拎回避 然後全套裝吸血10% 0.25吸藍 1W5血 就可以掛機

尋日我都有份bid
玩到10萬就唔夠錢玩落去

炎3 solo

所以今日就放綠石

自己用緊
黑龍劍
防鏈
4星速戒*2, 洗到吸血+迴避
金頭
防甲
樹手
4星斬腰
樹褲
黑龍腳
冇錢先用4星同金色頭, 有錢賭戒反頭賭腰

我自己斬1700% 雷1500% 3星轉幾輕鬆

有冇雷法可以介紹下有咩戒好用？

成勁磨過左

有毅力

個雷球好似好大力 本身dps12萬左右

黑龍劍防鏈...

有雷球最穩係可以射麻遠少少既怪，冇咁易死

點跟
btw 換完裝仲未上返2000炎

轉轉轉係咪一定防甲？光甲有無得諗，見到件8000
不過要洗屬

解到25隻開始有火coin攞

8000仲要洗屬邊個做水魚

7粒先有一件, 痴線既

如果叫你買, 買完洗左兩下屬都爆左跟住棄驚我會好自責

炎3終於震 仲要隻boss掉野

屌 好撚強烈預感又係佢

頭先勁開心出咗活動頭
但望一望拍賣所，舊個已成公廁

得隻手中詠唱值錢, 甲唔知

冰3冇勁人打，打親都係伏，solo又淨係跌藍，但係仲未打到防鍊，你老尾SE

炎3個隻25後全部火coins ???

執下啲裝勉強打到炎3 得15萬dps 就死就死咁又打勁耐 想打埋3先出果隻手呀

我今日都出左幾條

炎3要手控 on99咁我不如auto炎2...

單手斧計係咪烈空座最強？
如果一雙一單咁樣玩係咪烈空座加冰或者火斧就夠做

我隻火法都AUTO唔到炎3, 要同自己隻轉轉協力, 但兩隻DPS差唔多, 法就係差在冇吸血

單手係黑龍劍最勁

我都知 但太遙遠
想慢慢一步一步換裝上去

話說轉轉要用個狼頭係邊個
紅色定藍色

過多幾日, 課3PACK綠石就可以直購黑龍劍

轉轉唔用反頭?

但D裝一出一入會蝕稅

又2k

反頭係邊個

玩咁耐地城裝係得雷杖同出血斧
定係應該放棄雷法 封番佢賣出去
得廢裝auto 唔到

5*頭最貴個名就係

呢個

幾個收左幾錢?

呢個*

3.4

儲緊15萬衝擊光斬反屬頭只怪自己遲左入市

好筍

買得起就唔洗驚玩唔到

btw 邊到跌 好似未見過咁

最右地城, 跌之餘仲要啱屬

差少少衝出去派膠

人地捕我0秒出手+1蚊
我再0秒出手加多1蚊 之後time out

我跌左頂暗+毒 18500走左 全白字

屌，依排都係夠體就auto，
連post都冇入嚟
出咗活動都唔知

25隻炎3史來姆任務係紅章
30隻竟然係100綠石

好似要跑一圈綠錢章

係 等緊有巴打到50隻

係咪打炎3先會有紅章??
咁我SKIP得 唔夠打

堅定流

堅

屌, 後面仲要10隻10隻先有獎

其實依家死靈係咪好難玩，玩左一日上到30lv，打到第二章已經卡卡地

訓咗冇玩，
個新活動係咁刷新嘅圖就得？

開個隻新人
轉玩斧

計埋即係18銀1炎

我上網睇過下，想玩二刀斧，但係唔知應該由頭嚟過定繼續玩死靈去到後面再用寶珠

活動關出左雷法裝....

由攞左斧職開始就要

而家斧雙配咩

空白個d係無?
咁咪實換唔齊?

鬥/冰/靈主流
唔夠魔防可能揀盾

唔該

唔知邊隻怪 食完飯返黎就見到多左件
繼續all in 活動

召喚下貓奴巴 睇佢打到幾多隻

活動關褲同鞋都岩火雷法
好過無

原來要咁快用，仲以為粒寶珠要留到個人升到7,80lv先用

好小HP..

你亦可以用2nd build出斧, 留住呢隻

Wtf

睇錯以為你震出嚟, 手快負皮左

呢條靚屬唔平

86000了

25力爆傷hp吸全要橙

係 十萬一件裝真係誇張

2000hkd

岩岩望真啲 係三條滿屬 一條近滿

無裝 >> 卡關 >> 刷關又唔震 >> 無裝 >> 卡關

但係死靈配斧好似好奇怪

卡關->>轉斧, 完

唔好諗死靈啦

貓奴巴召喚

火法連刷都刷唔到

雙火法可以AUTO, 一隻真係唔得

兩個人組隊打?

換左隻炎3 鞋100％ 穩auto 了
50% 回好重要

屌你

法師嗰隻怪好似會出

我組我自己

我唔想block你

刷到一身電裝就收兩支雷杖轉玩雷龍好過

如真 如假
如玩手機可組自己

咁我直接用珠轉斧算

玩死靈就好似去飢饉30咁, 體驗下第3世界點過日子, 再玩返斧會覺得好勁

雷法裝成日俾人問邊度出, 依家可以肯定咁答炎3

新手想問問グレイザの厄災點解搶到咁貴?其實件裝既特殊技係點?

上係火球
下係轉轉
其實DPS交到貨, 不過到王房就好需要轉轉坦

隕石會變隕石雨 其實姐係3粒隕石

打一場協力先醒起，原來我條龍係行得好慢

好似好屈

還好, 主要係本身得1粒太廢用唔過

應該唔係無 佢地未打到姐第2隻怪我唔只40隻啦

我又有動力了

我刷緊2星升角色咋都係

話說鬼火其實係計炎傷定係寵物傷

斧雙槍

新手一問
玩緊劍二刀，
想問通常攻擊係用劍職左上第2招ソニックエッジ個招
定用二刀 神速連斬好啲?

我會點二刀

好的，thz.

頭先見你開2星場

想試 谷傷

之前玩劍斧盾條血勁危險
今日賣咗件電法杉之後把心一橫轉玩槍斧盾
穩到呆咗

利伸:未夠五十lv

點槍斧盾玩雷法衫

睇錯原來賣咗

但係冇理由轉職會穩咗
你啲裝係咪大改嚟

狂刷新圖3星

唔夠刷

原本都唔係用轉轉轉
之前主彗星劍同劍氣
依家係咁衝，cd短好多

槍+盾?

build ?

用錯雷法build入炎3....竟然auto過左

新手求賜教

槍BUILD少見, 希望你堅持到

依隻垃圾驚真係
掉彩難、真係中彩又出垃圾

然後個活動又逼你跌辣殺都繼續刷

咩 build 都好, 唔夠裝都會卡關

唔刷又拎唔到銀幣

依樣真, 想轉下地方刷下第個BUILD既野都唔得

全圖都有機出銀幣你話幾好呢
可惜諗下就好 SE

25000稅前石待放

隔離龍肥活動幾好, 打咩關都有得出活動物品

SE學到龍胖一半 我諗依加個post應該去到200啦

SE個營運應該同製作團隊有仇, 咩game都係極短命

賣5萬石

想知啲人要落幾多石先BIT到三件垃圾T恤

如果打唔到炎3係咪打炎2算 好像得一隻怪炎2冇

如果我有買VIP我可能會落四五千買件黑T

101 不能再多

好難服侍到全圖出任品又話降左其他圖既5星機率 阻住人刷其他裝

然後完左活動又話刷黎刷去都係過幾關 點解唔出活動關俾人刷

見個日本仔twitter 好似話20000綠石(唔知係一共定每件)

但個活動真係出得垃圾喎
叫人刷SL....

我都唔識講 出得太易就好似塔咁 個個人好快打完就算 然後又怨出垃圾只可以話佢點出玩家都唔會滿意

啲黑龍戒乜野事無啦啦炒到上4萬？

唔賣4萬點樣日日穩賺6萬石

晏晝見仲係萬幾即決cls啲人

震啊

你今日達標了

最後一日體一體二先識震

全部廢屬
0石get

一件頂我4件

本來大家都100石就大家都有
但係game theory所講就實有叛徒
人人都驚有叛徒就大手大手押落去

啲綠石被官方大量回收

咁嘅爛鬼T都2萬

一條體0 SL

依家嗰粒 彩色既磚 , 有冇話保底一定轉到黃色 / 橙色既屬性 ?

唔跌都偷笑啦

呢條點睇

屬性唔錯唔知呃唔呃到新手買

我都有條呢個唔知有乜撚野用

ok , thx

轉左裝隻雷龍高左15萬dps
btw 第2隻係普攻冰法

谷轉轉LV同數值, 不過而家少左人谷轉轉LV, MP跟唔上

有冇帶刷

12點ok？

OK 等你

火雷盾打山賊成日SL死 應唔應該轉火雷冰谷物防？

啲 彩裝咁撚難出
畀人強化下 啲4 星裝唔撚駛死呀 ?

谷好全耐75%未, 應該係裝問題, 用緊聖域裝火雷咒AUTO

換條獄炎腰即炒黑龍, 換返4星斬腰又即過, 都係封返佢等好心人收留

有D4星屬性好撚靚, 又紅字又全能全耐, 但低LV

想問點樣可以綁定帳號?

OK了
你開場？ 試下2人場會唔會快d

好

開左

btw 巴打有冇tg/line

開左2星？

係wor屌

重開左

巴打們有冇人同我一樣續咗體力1收咗錢但冇加體力

你地手機玩得順嘛？我部機唔知做咩今日開始會出現卡機既情況 iphone xs

試下開驚位禁右上角

打完狼王之後主線無左既

因為真係完咗 但有支線打

今日我窒到以為會hang機

唔好意思，想問係邊

地下世界下面

係咪要第2個人物30lv先有？

係 刷撚到質機 已經低畫質 之前無

係 30lv係解咀咒職業 左啲啲果面可以打住先 唔洗弟二個角色

有無巴打放女角ac
最好80LV

唔該晒

第一次玩拍賣，想問下等緊乜鳩？

HP防甲伏
要等最耐15分鐘先落袋

賣石 200/ 10000石 有95000
Tg:

佢買左你先話伏

有打直石，諗住鳩買一件頂住當先

幾實用粗用唔錯

搏打直都算正路嘅

有冇估價大師可以幫手睇下呢年野大概賣到幾錢

想賣咗佢平買返件打擊/刺突睇下有冇肉食下

因為佢冇問, 佢有plan就得

想要

打打下主線震咗 搵又搵唔到 有冇師兄幫手睇下賣岀去值唔值錢？

公廁嚟, 你耐久咁低不如自用

刷火3已經刷到唔求震只求SL

震親都無好野

火法玩平A 但點解次次都要行到勁近先放火
我睇youtube 射程勁遠

折咗25%已經好難有肉食

是咪用左噴火

寶寶個ac點會無神甲

佢唔是用緊黑龍甲咩

用緊光甲咋

BTW穩單刷黑龍, 唔收件全能斬都對唔住自己

其實我到而家都唔明反屬頭係有咩用

其實係咪真係會跌全防鍊?

打咗幾日都冇...

會, 利申3星跌過

有d人打左成個月都未跌防鏈

會，利申2星跌過
不過打左400場門前都無

門前5星都跌過

係咪都係我呢一關?

冰涯2星佢show既我都跌過曬，係無跌過防鏈

我件龍甲加20三圍，你神甲要呢個數貴到飛天

想入game cap圖話唔無先發現自膠

呢件本身係打擊 11000 bid 返嚟

宜家15000仲即唔即決到件？

如果呢件賣到2X000嘅話 可以有少少食

神甲穩d嘛
其實個反屬頭你知唔知有咩用

同埋除左換吸mp光劍 再換戒指
另一個位可以改得返件甲

2萬4幫你收

係，協力10連

之前都係得返件甲想換
但換甲，就要吸mp光劍，然後2隻戒指換斧+2果2隻，仲要洗埋第3條做加三圍，太麻煩就無搞了

我暫時換左對鞋做光鞋刷黑龍快d
同埋換左黑龍戒做斧戒

洗埋第三條係指洗咩野？

你去打直禁入去望下就知我講咩

寶寶返嚟未

acc都賣左
返乜鬼
依幾日去左玩鬼佬mon hunt

DAUNTLESS?

賣稅前 16000石 $250

你打王留意下
用反屬頭隻王會中個狀態
中左會打多D
同team都食到

月卡完左又一棄驚潮

係

拍賣係咪可以最後一分鐘出價
之後買左😂

賣ac多過棄 買過個繼續傾

有冇巴打打黑龍

好玩冇?

賣27000石 540
& 80冰法+72轉
tg: @ice1001

到你

普通

爆機定玩悶

why not both

咁玩MHW啦
9月出雪地

垃圾mhw,出隻dlc又收你幾舊

起碼唔係畀錢買垃圾先
G位+新龍應該都夠刷好耐

原來炎3都有守護神

賣帳，有意既tg傾

你係唔撚係路呀
金剛棒識唔識post link或者加密呀大佬

一餐M記加大

買完VIP反而唔撚震
屌你老母SE

可以比巴打你換到1000税前

貴咗啲

把弓咁似四蛇果把既
你係咪4萬買返黎

講起上嚟好似係
BTW四蛇又去咗邊隻GAME

最後時間有人落bid就會延時

要兩個人以上先係

應該話係有人爭bid sor for 1999

出左四對炎雷鞋喇屌你SE
仲要對對白板咁滯

試用只雷手套
原來會灌通

雖然我都未晨到, 但twitter一早有架仔出左片

黑龍唔識斷轉轉技太low, 如果斷到應該對其他職公平少少

係呀

今次活動隻王有d試水溫feel下次整個暈2-3秒轉轉轉就係怪堆入面停低

依隻？ 佢招技會灌通？

會唔會疊唔疊1 team 1個反屬頭咪得

yes

有無人可以帶炎3星

有反屬頭嘅大佬都solo, 疊唔疊到已經唔重要

想統計下, 你地打直石會點用
正皮：洗固定能力(200想洗做300)
負皮：洗隨機能力(打擊想洗做斬擊)

睇件裝點
例如個效果 200-300 我件裝220以下先會洗 高過220都唔會搏住 就拎去洗隨機但粒石都係留俾貴裝

想問下價依家1萬綠石要幾多錢，稅前

單耐洗做全耐

賣8萬綠石（稅前），有冇巴打接

呢個岩冰弓？
換完仲低左既

炎3第一震，守護神

反屬頭個狀態先係賣點

唔明最底個效果求解

有無人有全耐8.6以上自制斧戒

3萬5石有無人收?

賣稅前3萬5石 意ADD

怪本身有屬性抗性
中左反屬頭個狀態就減怪抗性
都明顯打多幾多下
仲要全隊受益

白板光劍8000收唔收到

搭單問
其實一隻火轉轉 , 當副屬(火屬)已經去到1400%
咁轉左光劍會唔會低攻左好多 ,
定係只係FOR打黑龍用 , 平時就轉返火?

Thx咁我買個返黎試下先

レリック你地有無升500萬個下

有冇巴打帶炎3/黑龍 難得放假可以跟隊

利申80廢弓一隻

搭單問 點樣為之反屬性
光同闇比較易理解
咁火冰雷血毒斬打刺呢啲呢?
定物同魔互相又叫反屬性?

加護鞋想買都冇得買，一隻都冇
Allin537會唔會發達

我打左300場先出貨 最後自用

無記錯之前d post cap圖，500萬之後再升就好似全技能+1

+15全屬攻，之後+20，再之後好似先係+1技…要搵返個舊post

打克屬怪咪會出傷害旁會出resist既
就係打哩d怪打多左
其實官方點解唔出番d技既解釋

我連500萬個下都未升

成千粒 退坑個日都唔知升唔升到

有條全防鏈10k石 唔夠快
比人秒左

我升咗100萬個下，之後d藍石賣哂佢，幫助課長升石

咁我同一下傷害撈咗好多唔同屬性
隻怪咪咩屬抗都扣哂咁濟

竟然8,000賣到隻自製5星白字戒

食晒三條屬倍率同爆率，有冇反屬其實都冇頭夠佢揪

水魚

有無棄驚巴打賣光斬反屬頭

有都要準備成千蚊以上買啦

儲左幾日而家有差唔多6萬綠石

前幾日好似有件光斬頭賣左90000石
計返真係差唔多

買個日日隱定6萬石嘅ac咪得 到時就唔只反屬頭 將隻黑龍反轉再反轉都得

前日準備左10萬石但唔夠bid

琴日朝早有個35000比人搶左 係咁1蚊15分鐘咁bid 吊佢老母 ，而家有個掛緊5萬但無直購又無人bid

1萬蚊就買到識生金蛋既A/C, 快D啦

開始後悔無問價

有冇人賣acc日日穩跌5條防鏈

賣20000 稅前

一條都跟唔到

500萬>1000萬>2000萬
好缺石

係咪無肉食了
個個賣綠石唔見有人收

原來仲有全技, 焗升

cdrom收哂啦

收完仲要課俾SE

過多幾日先睇下個營運出咩招

有錢人遊戲
一千蚊月費 幾千蚊收石

我估先 放置PLAY , 無為而治

放置到11/6活動完

原來無貫通既平 A 火法都可以高 DPS 過火牆..

真係? 用嚟過一次狼3睇下

dps高唔代表清得起兵
100萬攻打落隻1萬血兵仔到

賣稅前10萬綠石
HKD200=10000稅前綠石

有無人帶炎3

咪玩啦, 你帶我地就差唔多

原句俾翻你。我黑龍都未過到

儲錢買件打擊神甲 畢直要預幾多到?

雷衫都出埋, 就係冇手同杖

依家先20銀coin, 要幾肝先換得曬....

盾冰靈
玩平a反擊有冇得諗
應該幾坦

仲有11個鐘完嘅全能打, 自己較鬧鐘必

玩反擊點可以冇劍職玩加護鞋?

未出打直石 應該三萬内
e家

琴日先見到有一件打擊係第三四頁萬九石冇人要

有冇睇清楚係HPMP防定全能, 完全唔同價位

粒石都唔知點先有, 可能要靠活動施捨先有

又係喎
冰平a冇得吸血

如果佢開類似10粒尿結換1粒打直
可能個生態又開心少少, 賣唔出既裝又可以轉尿結
新手打到野都叫做可以賣下

反擊流一定係 劍盾 冰/鬥/靈
黑龍純坦先會用盾冰靈/盾鬥靈

10尿結太平
我係se起碼50

咁先引到你用交易所收你稅

好似都係唔值錢?

all in左兩粒打直石

750

死靈個爛鬼地城燈籠都賣得出

加護鞋睇落係果隻SL盾佬跌

賣把全橙火弓/晶或現金都可 tg傾

今個活動D裝公廁得黎我幾開心。本身垃圾持盾雷法, 執執下啲8000賤貨就變左輕鬆SOLO炎3既雷火法。
個頭都留左個3紅(利申: 因為賣唔出), 睇下轉雷火鬥有冇得玩。

賣ac

個個都係賣野

突然間升曬價, 個個都賣石賣A/C

個個突然都唔係為錢 係無時間

有齊全驚最高輸出既出血弓裝

依家啲AC唔可以每日刷6萬石點賣得出

重點係穩定啊 穩定

隻GAME唔食體水根本就大把時間
之前100HKD賣10000綠石根本無人放
之後話日本果邊係$250 10000綠石,
放石既人就好似雨後春筍咁 出曬黎

加護鞋咩樣

呢度個價都急升, 由100稅後1萬升到200稅前1萬

唔係1件 係兩件9萬

不嬲都係打機打到做生意咁款，你見ps4都好多人極速爆機放2手驚死蝕錢咁

刷左幾日依家先得5個炎幣
幾時先換到件衫做skin

上網搵到係咪呢件

單刷黑龍版

飛1支劍好似有2hit

賣左5000了 你地繼續井底蛙啦 呢到冇人做到做過既野就覺得冇可能
Btw石價已經跌緊了

順帶一提 琴晚12點前結算都賺到5w石

佢係著緊加護鞋 但佢火雙刀殺哂D怪 根本唔關隻加護鞋事

加護鞋想買都無貨
打極又打唔出

main雷?平a火要手動

我隻雷法都唔可以穩定auto....

其實加護鞋係咩build用？

有無人知呢個特效實唔實用？

你個AC 掛5日就賺6千蚊
賣5千蚊咁抵個個爭住要啦

仲有80000石
請tg

掛炎3掛到好悶

劍盾全坦或者半坦反擊

雷盾冰。主動技得落雷，萬雷，雷圈同無敵。
雷幾乎滿晒，之後就淨係加魔防物防。
打炎3開1.5係兩分鐘鬆啲安定solo。但黑龍連卒關都過唔到

無圖無真相

6萬幾耐, 我得4萬幾, 無裝谷上去, 算了
反正有build穩定auto

淆底咪渣個盾安心D冇咁大勇氣渣兩把杖

我用緊雷副手

咁你換個盾都有5萬啦應該

問題石價一日又跌左啲喇

第一頁無左力技魔加咩個張圖既

同埋開始多人放石啦 未必有咁多人接貨了

執左 竟然走到

咁都放到, 唔通冇乜架仔刷呢關

2橙2黃 放到唔出奇

你件靚屬走到既

我隻兩橙鞋放唔到 都係攻擊力黎

玩雷龍玩到隻雷法都放置左了
solo黑龍可以auto入boss，但無耐性貫通魔法都係唔夠黑龍打
雷法卡左好耐既炎塔都auto過埋